「連登」新意義：「連成一線 各自攀登」

「連登」
「連」連成一線 大家都係兄弟
「登」各自攀登 各自爬山

「連」：創辦人「連尼住 」
「登」：除咗係脫胎自高登，亦都可以解「登高望遠」，象徵創辦人「望遠」

今次泛民、本土、港獨、和理非、勇武、甚至社會各界、AO、EO、淺黃淺藍
全部都「連」成一線 各自攀「登」
正正係兄弟爬山各自努力
各有各做之餘
不割蓆不篤灰不指責不分化

不割 不分!

同舟人 誓相隨 無畏更無懼

連成一線 各自攀登

連結人民，齊上齊落齊攀登

他朝香港獨立
我絕對支持用獅子山下做國歌
每次香港有難
香港人都會發揮獅子山精神互愛互助
香港無陌生人只有香港人

「連」：創辦人「連尼住 」
「登」：除咗係脫胎自高登，亦都可以解「登高望遠」，象徵創辦人「望遠」

解釋得好撚肉麻...

同氣連枝 登高望遠

唔好意思 唔同意可以ignore左佢
我都知有D牽強
重點係之後個段

呢句好似仲好！

推

我諗起五嶽劍派 同氣連枝
都係連成一線好

諗起墨爺個互動故

連.成.一.線